連登有無1001鎖post呢樣野

好奇問下

小弟開post之後一堆人blame我
宜家想del post但係好似無得del

有無人知連登係米都有1001

#5 屌到 1001

認真呢

笑死

去站務台開post寫你想del post
記得寫自己點解要del po!用加密
最後topic加日期同post名

樓主柒左想del post

屌你老母繼鋒味之後m記出左「芝」味

係...

樓豬萬七蚊買波鞋

記得要同Admin講唔該，連尼住好小氣的

唔該呢位巴打

蝗蟲樓豬你好
抖陰小王子

爆post唔緊要，會有人幫你開post2

騙子想del post?

樓主去咗消防處投訴未
佢冇誠信可以搞到佢冇份工做
唔好咁易放過佢

有
不過會有人開2

但乜嘢縮沙呀
報警搞大佢啦
米你老母

關於澄清2019年5月19號被人賣假off white貼文

即係你屈錢唔成
當無事發生就算？